是澳洲先發現華為在5G網絡做手腳 再通知美國 一查下去好大鑊

報導指其實由澳洲最初領頭, 佢地一組信號部門(Mike Burgess, the head of the signals directorate,)去年初分析了華為5G設備，判定其不僅可收集情報而且會摧毀基礎設施，故通知盟國封鋪，美開始反應緩慢但最終認同。

澳洲政府救了這個世界

如果中共呢個魔鬼民族成功左 會死幾多人

白人就係咁勁
唔會因爲怕權貴而收埋件事

罪犯後代對付罪犯係最出色

唔會如果
歷史上每一次嘗試共產主義都係悲劇收場

習種真係好撚大貪
本來人地都無打算搞你
由得你鎖國做土皇帝
係要發埋d春秋大夢
咩中國夢 搞咩厲害國
妄想取代美帝稱霸世界
結果搞殘左成個支那國

所以班外國左膠真係on膠膠 收錢既同埋真心膠 因為不滿意trump 就奶中共腳底 中共稱霸比美帝恐怖無數倍 到時你地班鬼佬左膠屎都無得食 。同中共國內被迫害既良心真中國人下場一樣

大家應該要多謝佢

比支那韜光養晦多廿年真係大件事

死50億人，左膠應該會欣喜若狂

美國初頭咩事？冷淡對待盟友嘅情報

大佬心態 睇不起自己d細 澳洲 大美國主義一直存在

覺得無可能對自己有威脅

澳洲班支那狗你地仆街喇

美國自己夠監管信息啦

崩口人忌崩口碗，係呢排Trump Trump 發力，先順手一鋪刪起華為

問下奧巴馬同拜登

黑鬼馬根本就美國史上最廢總統

落台之前評價仲好好 而家變左吹水佬

養大中共呢隻魔鬼

偷光養悔個潛台詞係
將來夠實力就稱霸
其實鄧屠夫都想稱霸世界 只不過因爲實力未夠先廣積糧 緩稱王

D錢已走曬去外國

唔怪得澳洲第一時間響應美國ban華為
好彩前總理唔奶共

Change

奧巴馬

d三毛係咁打飛機話5g 太強美國恰尻佢

大陸人喺澳洲嘅行徑
令到澳洲忍無可忍

唔止三毛架好多台灣人都係咁諗

唔怪得AN撞會爆炸啦

change 做弱者；不過膠拿大都廢

講發大財就信

樹熊國救世界

袋鼠國

袋鼠國爆華為大鑊，楓葉國拉華為太子女
燈塔國拉大隊封殺華為
號角已經吹響，西方國家一一歸隊

文革搞死幾億中國人 依家又想搞死成個世界 共產黨真係好仆街

美國唯獨唔敢睇少日本同英國 一個係主要同盟國 一個係祖先

nigger ma個細佬響深圳，你話喇

樹熊國好多蝗滲透
搞到咁大好事黎

係
白人真係值得做最高尚人種
其次香港人
其他是旦排

唔當一件事

不過，華為係歐洲個通訊設備市場擴張得愈黎愈快

間接打擊緊美國的情報系統

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

現實版Skynet
登登登 登登 登登登 登登

淨係識攞光環

基因問題 雖然都有左膠當道 但大環境下仍有一定新聞自由同判斷力可以將錯誤修正

根本唔洗查都知一定有餡啦。 共慘黨會放過呢d機會咩。

英國都係

一個土包子累死全國
大躍進共產黨

好正！ 但d comment好恐怖

係中共網軍定左膠當道？

日本仲on99

好撚過份
我決定罷食澳洲牛奶公司兩日

香港人？抗爭都唔敢學咩人講高尚

兩樣都係
中國好撚多海外留學生 專喺啲外國media唱反調

佢真係一個大中華膠，真心以為支那係強國想學秦始蝗咁統一世界

如果共狗真係成功咗個計劃會點 認真問

香港？
阻到人翻工就係你錯

評價好在識扮小丑引人笑搞公關，而唔係做實事

白澳2.0

Aussie US

支共仲將澳洲當成侵佔西方國家第一個試驗埸

結果fail撚哂仲玩死埋自己

日本好似最早助攻 ban 華為

好彩澳洲換咗總理咋（啱啱又再換咗）
之前嗰個奶共奶到傻 仲有勁多國會議員收中國商人嘅錢

現實世界會變左George Orwell 筆下ge 世界

1984？中共比小說恐怖得多

你老豆係中國人喎 你都係罪犯後代？

但係都仲有好多支共間碟成功入藉 女人嫁比white trash又入藉 共青團留學生，同埋未計班被中共收編既當地華人 同真心被利用既大中華膠 加埋既力量就係中共既強大力量

而家中共最大優勢就係美帝左膠當政時代養肥左中共呢幾十年滾大好多錢 可以收買到班鬼佬幫佢地做野 同侵略世界夢未完

留學生都係共青團 高幹子女 有部份洗腦洗大成長，另一班 醒目既當然識做跟黨路線走 做隻黨既既得利益者幫黨一齊稱霸世界一齊榮華富貴

小學生係咁上下

岩岩睇到有個白人youtube channel 評論依單野
佢講番好多年前英國德國查完華為source code 話無危害本土國家安全
另一方面大家都知大部份科技野都係黎自美國, 就此一直有利用程式漏動監控自己國家/ 其他國家
, 而華為既5G有機會令到美國無法監控使用華為產品既人,而反過黎俾中國從中拎到好多美國既資料
咁樣美國係覺得華為危害佢國家安全, 所以就ban 9 華為
而且係用黎同中國做貿易戰既牌之一

大家點睇? 先唔評價果啲英國德國報告
但睇到中國公司仆街都幾心涼

澳洲

真

反觀睇睇英國
侵華為玩5g

咁都有得打飛機

華為畀好多錢請打手
好多白鬼黑鬼都係為錢，乜都講得

提提巴打，唔理你用緊咩台，香港8成以上發射站都已經用緊華為機器
唔好以為唔係中移動就無事

慰安婦後代講得好

關咩撚野白人咩權貴事
你搞鳩人地地方 人地就實搞番你咖啦

抵撚死

澳洲佬最醒，之前總理仲特登用蝗語講澳洲人民站起來，串小支

話唔埋政治難民有份踢爆

做下細佬成世幫美國打工就算囉,又冇料又發白日夢想稱霸世界
睇下自己5千年歷史有邊次唔係比外族打到一仆一碌
支那人殺支那人就叻,毛魔殺支那人仲多過2戰全球戰死既人

默許比中共拎資料，已經低能啦

與世界為敵

澳洲先係白人國家中最早覺醒要對抗中國

十幾年前就禁左買屋移民，跟住大幅收緊投資同技術移民資格，就連當勞侵都話要學澳洲模式

silent invasion 一書作者係澳洲大學教授，跟住世界開始真係重新審視同中國關係

今年sydney 直頭禁止 council 同商場用 chinese new year, 只可以用 lunar new year, 話噤樣先係真正互相包容

再到而家稀土開發， reveal 華為又係澳洲帶頭

根本澳洲係精甩尾，一早知中國玩法

但香港網上就一堆人話咩澳洲罪犯，奶共，一家親

真係唔知呢堆人既澳洲係邊一個平衡時空既澳洲啦

正如連登搞中國，中國人一定搞番你
只係時間未到

到時移民澳洲會唔會易左？😞

因為最近囉, 越近先越要提防中共
唔通好似英國仲on99咁咩

原來2018仲係黑鬼做總統

白人咪係最有權有勢果個lor

咪玩啦
中共邊道係共產主義

無而家Trump做對比的話
可能黑鬼觀感上都仲唔錯

支那人都話，侵侵上台先知黑鬼幾咁廢